【內有推論】元朗南邊圍私家車被毁 廂內放置藤條 車尾箱藏棍刀大量武器

大批市民今日到「元朗一日遊」，警方下午 5 時起清場，爆發衝突。傍晚在元朗西鐵站下，近南邊圍村對出的公眾停車場咪錶位位置，有人發現該處的一輛私家車，車內有藤條及一頂有軍徽的疑似內地人員帽。車輛其後被示威者嚴重損毁，車窗被扑爛。

有示威者之後撬開車尾箱，發現內藏日本刀、鐵通、木棍等武器。除了武器外，車尾箱內有數簿和信件，上面寫有非華裔裔人士的名和南邊圍地址。

《香港 01》查冊後發現，車主名為 Karunanayaka Mudiyanselage, Eranda M.，他的註冊地址位於元朗八鄉錦莆路吳家村，該名男子持有本地身份證。

香港01 clutch time 就做野幫呀爺洗白啦

盧偉聰，你俾人架空左啦，敢唔敢拉中聯辦呀？

車cam呀

[知已知彼] 常見恐怖份子便裝車輛圖鑑

伏味濃
1．何妖真係斷正比人影到同白衫人一齊
2．圍村D信箱係無人管好易比人了信
3．明撚知今日十鳩幾萬人入黎
仲放頂軍帽係入面
仲上行架生，又信又盛又數簿

記者要backup所有証據。求下你。如果交左俾警方就乜都無架啦。一定要獨立調查。

係時候成立民間防衛隊做返警察應該做嘅嘢

依家咁多證據都證明警察=黑社會，依家嘅警察已經失去合法性

首先可以由集體唔交稅開始

仲有一點，呢兩日係咁放聲氣話
中聯辨叫牛屎佬自己保自己

成一套拳好似為777，何妖后打